Note 9 說好的Water-Carbon Cooling系統呢？

Samsung 下半年旗艦 Galaxy Note 9 已經發佈了一段時間，早前已被知名「測試員」JerryRigEverything 作暴力測試，結果還算不俗。而且早前更有消息指銷情比 Galaxy S9 系列理想，相信 Samsung 都感到安慰。
不過原來 JerryRigEverything 對 Galaxy Note 9 進行暴力測試後，也把這部電話進行解體。而在解體後發現之前 Samsung 表示為 Galaxy Note 9 加入的「碳加水」散熱系統竟然找不到！
根據發放這個資料的成員 Zack Nelson 表示，解拆後可以看到 Galaxy Note 9 的散熱管尺寸比 Galaxy Note 8 明顯地大，跟 Razer 專為打遊戲而設計的智能電話相似，而散熱管上也有一塊很大的銅片用以散熱。

不過將扁平的散熱管道切開後，居然找不半點液體，而且也找不到任何屬於碳性的材料！液體有機會揮發掉，但碳性材料跑到哪兒去？

相信只有 Samsung 才能提供得到答案了。

吹水 Carbon Cooling

不過我唔信咁大間會做假囉

就算有應該都唔會幫助，只係Gimmick，不過如果冇，note 9就收皮

液冷點會無用
利用物質在物態變化（相變）過程中，在溫度沒有變化的情況下，吸收或釋放的能量.

液體 吸熱 變氣體 放熱 變返液體 無限loop

部機咁細做到咩？
佢唔係話只係Gimmick咩？

原片話本身條管真空,得好少liquid,佢一打開個下已經evaporate晒

碳咪係d黑色石墨烯貼紙 唔通放塊木碳呀

要問下3星 應該有用掛

佢講一定話有用，唔通同你講放喺入面曬位

導熱管大把廠有用 特別810 820嗰期
係samsung先當賣點sell

因為810同820都過熱得恐怖，835先正常翻，不過真係唔覺得佢真係有用

佢個作用係將熱力導向到成部機 唔使谷喺SoC 避免長期過熱令到SoC接觸不良 亦無咁易降頻
但佢只係有導熱作用 散熱要睇你喺邊同點用

大把 Test 顯示碌鳩係吹水炭冷加持下分別不大, 甚至有比 Note 8 過頭 ...自己 Google note 9 water cooling ..

依一個問題係主要因為845熱過835引起

無因為, 只有結果.
如果用新野竟然個結果係差過上一代, 一係就唔好當係賣點.

咁note 9用835咪無事

可能因為Exynos？

Tom's Guide - 同 Note 8 無分別

Engadget - Note 8 竟然 Cooler

有興趣自己睇.

Edge 既兩條能量棒 .. 真係 ...

見到條反光能量自慰棒就想笑，仲要mon邊一定泛紅，又減低可視面積，咁都可以打飛機，真係每人欽敬

令人

其實點解S9+同Note9點解分數有差別，唔係同一粒CPU咩？

ram software